求低級趣味西片電影

we are millers , 美國處男, 留級王呢d最好

Ted、Ted 2、奪命西

Date Night

Scary Movie 1-2(其他唔推薦

Just go with it(溫馨

The Nice guys(必睇，唔睇會後悔

Bad Teachers(好撚低級

Rough Night(Okay嘅on9戲

Ghostbuster(冇d人講到咁差

波叔都冇人提?

Miss Congeniality(比較old but classic

犀牛生仔

You Don't Mess with the Zohan

笑到仆街

Game Night

The change-up

4仔旅行團

The Mask 1994

The Dictator

親子樂膠遊 Vacation

Austin powers 1-3
Ps 低級趣味其實要好有智慧的人才做得好

Hangover

衰鬼上帝算唔算低級趣味?